[北洋水師] 遼寧廢輪被影到水線下嚴重甩漆生銹！

支那斷龍骨用日本三菱著艦索遼寧廢輪今日入港，可是不少細節卻反映匪軍仍未能做好細節。

澳門國際軍事學會會長黃東表示，觀看廢輪進入香港時的照片，發現輪身水線下面紅色的防銹漆部份出現甩漆、生銹，相當明顯。黃東認為這樣的細節顯示這艘航母的保養「實在唔掂」。

他又稱：「你睇佢有幾打得，就係睇佢呢啲細節！細節決定成敗！」

你識條鐵咩
高速航行會甩漆產生有質量殘像
美軍雷達就lock你唔撚到

魔改戰損版
你班撚樣識條鐵咩

淺色果啲係甩油，生銹
啲造工仲差過碼頭啲天星小輪

戰損版先值錢, 唔識野

勁呀

F91

洩露軍事機密

黨是故意令美帝輕敵 我地識條鐵咩

黑科技

咁樣整模型先高質 支那好波

隊型:
你識條鐵咩

生鏽都未沉，先顯得中國強大了

我國萬歲

人地幾十年先生鏽

係喎
係dry dock坐咗幾十年喎

故意嫁，污染維港震懾下香港人

其實個度係廁所嚟， d船員一齊屙緊屎 先會咁嘅色

俄佬好識賺小支支錢

白海豚BB

柒

俄佬本身唔係買俾中共
係有個愛國澳門賭業商人同俄佬講話拎呢架艦整賭船
點知交易完成一個屈尾十俾左中共

專登整黎 追加vsbr大絕 用黎對付美帝

蘇聯解咗體之後呢架廢鐵係屬於烏克蘭，關俄佬L事

共產紅黎
On9唔識野

其實世界有邊個國家可以由零包曬所有野整到隻航母? 美帝，蛾? 有無其他國家?

其實點解一首航空母艦就代表到中國十三億人的夢想？個夢想係想有架航空母艦定係要強大的軍力？中國人發夢都想要強大軍力又係唔係代表骨子內成日諗住入侵人地佔領人地？大統一唯我獨尊的思想從來冇變過，講咩野和平掘起？

返支那啦 乞衣

隔離仲有人話連登仔打飛機

日本

camouflage黎

Vintage先值錢架嘛，成班唔識野

烏克蘭船黎架

革命前，烏克蘭咪=俄佬殖民地

等睇包膠 甩柒屬正常現象，不影響戰鬥力

唔打得，都睇得
用來震懾港豬已足夠

商船都要五年入次塢啦
做大修啦
支那真係求撚期到
要出來見人都唔入塢整整佢先
定係隻野一入塢就散 同冇人識整

垃圾艦一隻

典型支那做嘢模式：外人睇到嘅就執正少少（真係少少，面嗰浸），外人睇唔到嘅就 wfc。

船底 / 內籠應該仲精彩

東方太陽大公啲新聞，短短幾十字都夠啲廢老五毛共青打曬飛機
隻模型成千上萬噸位，仲唔夠打到下一次冰河時期？

北洋水師復活鳥 支那人齊打J

柴油垃圾舢舨

好想睇到第二次甲午戰爭

廢鐵唔係浪得虛名架

所以唔比傳媒登艦,

登艦親共市民只能用手機係甲板及指定位置影

根本越比人影, 越多柒野

正宗北洋水師

CCTVB今早已經開始吹噓

專人設計嘅拉花嚟，有助隱藏船身，西洋鬼子唔會識架喇

袁志偉係咪早排獲大紫荊？

仲唔出盡力去奶屎眼咩

叫D新聞女主播上艦做軍妓勞軍啦！

二手科技都要吹咁耐

會唔會甩底架

咩求撚其姐
支那畜根本唔覺有咩問題
佢地平日用d野都係霉霉爛爛架啦

第2次8國聯軍

去7-11買支AA膠痴返囉

生銹沉船速度超英趕美

全新船艦都應該唔會咁
即係佢地跟本攪唔掂翻新

我地又黎睇下美軍航空母艦水線下咩色

老中坑精神糧食嚟

成個勢都唔同級數

完全唔驚人知道乜嘢機密

加翻 因蘇聯解體....

唔講係咪支那隻船柒先
其實比海水浸住 甩漆唔係好正常咩
同埋呢d外皮甩漆唔影響功能?

利申唔識真心想問

因艦

早兩年先係乾船嗚出海，啲油先部都係重新上過嘅，因為要用返解放軍既涂裝
成隻先大修完，有咩可能會甩油

中國制鋼鐵不嬲都易生銹，落水一年就攪成咁

唔得左佢落水三十年

呢點我認同，中國啲碳鋼，如果唔保養油，放係陰涼地方一個月左右已經生銹

美艦唔見生銹

水底干擾絲既野你唔明架喇

其實呢d艦出得黎， 理論上一定保養過先
油呢d咁少既野都做唔好 可見支那軍有幾廢

水線下甩漆會食多啲油

樓樓樓上知唔知隻艦唔係支那造？

怪唔知唔敢開戰啦，黎多次甲午戰爭就唔好啦

借人地個殼黎改

之前唔係笑戴高樂號生銹咩

舊野黎架

真心一問，水線底點樣可以唔甩漆

問題係佢翻新完冇耐就甩漆 即係連上漆都做得唔好
甩漆就會令金屬直接同海水反應 令到佢生銹 有銹係到就會變成弱點
利伸 ： 好似係

你隻船壞左呀

突登的

一航母維修保養至少半年

家下大陸極缺艦載機員

半年已經可以訓練不少飛機起降/機員

所以是時間問題

其實大陸月月都有軍艦下水

錢大撚把

隻野又唔係中國制

接觸了不少由隔離「中國大陸」出產的鐵材之生成產品，真的特別容易生銹，而且重係好徹底的生銹粹化那種！

做賭船都有錢賺
依家整舊垃圾
打又唔得 睇又唔得
錢又無得賺
淨係燒錢整垃圾
好心做賭船賺下錢咪算
好心賺下錢再先買另一舊好少少垃圾

得個樣
工業比多幾十年都追唔到德國啦

助長港獨？

軍國主義掘起

唔怪得封晒唔比人埋去啦

支那正係傳遞緊一個訊息:
支那海軍係廢既

失禮死人

正路玩一陣就劏，等02, 03 艦正常服役。
無啦啦嚟香港打飛機，明明全中國見得最多空母就係香港人，美帝艦兩三個月就嚟一次。

可能最近打得飛機多，隻船威威周為去都無人攔截，打飛機打上腦

30年船齡既商船都係等擋，支那仲敢駛出太平洋

支那隻舢舨咁轉法會唔會一開二

浸多兩浸起埋青苔生埋菇

隻野做training船咩算，做咩係要吹到好有戰鬥力

香港人見慣好野呢隻野算把啦

中華民國幾時反攻大陸 共匪咁虧

淘寶老翻波鞋

壞架

美國d航母久唔久都黎香港補給
呢舊黑煙廢鐵真係獻醜不如藏拙

影分身技術
我國最新自行研發塗裝技術

烏克蘭自己設計
你肯定

蒸汽輪機ENGINE

原來大陸想拎架二戰時期航母古董比大家參觀

關東鄉咩事

復活咁開心
姐係等比日本Konglm e

水線下呀

今次之後 香港無新聞自由

見其他國家污染唔夠中國強
先幫下大家甩下漆 控制環境

世界第一架1:1航母模型

防空母艦

紙牌來講，係唔預你多角度觀看

細節決定成敗

五毛兜乜鬼嗯
是但up d野搵錢算啦

外國個d已經用緊核動力，支那仲用柴油，噴住黑煙，人地連雷達都唔洗就見到啦

買架爛鐵返來油都唔油就攞出來打飛機射曬精咁 買核動力航母返來班五毛仲唔連血都射出來

其實學點樣驗收同測試已經係技術
有D國家識整武器但軍方又唔撚識點樣驗收，一實戰即刻問題多多

依啲咪叫富有中國特色囉

調返轉諗，仲可以去邊度？

就算好野 一到佢地手都變爛鐵

利申：經常上船做野 只要係大陸二手船 一定爛到仆街

講真本身隻野都係二手
入塢都唔知識唔識整
都唔知有冇打沙先再再油
普通商船 入左塢二年都唔會搞成咁啦

特別版你識條咩

唔比影相既原因？

支那隻廢鐵用咁既角度應該潛左水

copy & paste冇錢收架五毛狗

但強國想跳級做em 彈射wor

造到條收機纜先啦

問人買->imitate 一條->自主研發

生銹！起碼係用真鐵！

然後一用就斷

斷左令架機轉向撞向control tower

天星小輪應該仲好撞

遼寧號咁急轉彎法，會唔會斷開兩截

今朝cctvb係度吹奏隻垃圾有特色得佢先有
落後到冇人用緊係得佢先有

人地美帝黎補給上到船可以去既地方都任影，支那隻銹鐵古董就乜鳩都唔比影

保護色, 係大海之中有隱藏功能

核動力得美法有 邊有得買 發夢啦

美帝緊係唔介意你影啦, 知你影左你都抄唔到.
隻積木船怕俾你揭穿佢容容爛爛, 緊係唔俾你影啦.

都係得老美同法國有核動力姐
法國果隻仲要虧既 下一隻都係用番常規動力
不過一樣係常規能力 英國新果隻航母屌打支那垃圾

同出雲號比對下先 話曬大家打對台

你有無砌模型？ 要打銅枝，斌畢地

主體仲係蘇聯野

九成係根本無保養，或者求撚其 卜山

全國產既話，一年左右就會變到咁

半年已經要準備拖返入廠大修 兼有人落台

更加唔好提 堆主炮之類

支那人做野 收$10做兩成 算係咁

主炮用嚟晾衫之嘛

上面蘋果條link已經"找不到網頁存在"

(圖)
睇唔到生銹？

用1.4462 級別防鏽 duplex 316L都好
唔好用304
要上足
底油
interseal
finecoating
選料要夠厚夠實唔易甩

咁大隻但幾靈活喎

被大中華肥佬黎抽稿？

幅圖既LINK仲係valid

唔怪得而家無中史讀
洋務運動

防魚雷既新科技油漆黎

呢舊鐵都廿幾年歷史
都係畀五毛憤青愛國廢老打飛機㗎啫
全世界都知呢隻野只係得個樣唔打得

我反而想知岩岩下水嗰隻001A係點

C

隻野應該就劏